［推］上水屋苑密碼

彩園邨
彩華樓 9872
彩湖(一）6353
彩麗1369
彩珠7536

天平
天祥8657
天怡8291
天喜2673
天朗9218
天明8162
天美8756

安盛苑8972

上水中心六座地下R6910

上水 順欣花園
第一座 3721
第二座 3722
第三座 3723
第四座 3724
上 'P'樓 平台

香港人加油

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

我冇嘢講

Pish

pish

我無野講

死撚硬 咪on9 走都走唔到

推

加密呀
黑警咪知去邊到捉人

push

翠麗花園 大閘 2468

推推

班黑警咪要入屋苑逐家逐戶拍門搜捕暴徒？

小心班狗上去捉人

各位推返d用既資訊上黎啦

我冇野講

私人警方都可以入?